
                      Es mi primera critica que hago sobre una película, pero me veo en la necesidad de avisar que es una muy mala película, con exceso de  dosis de gore, sexo y filosóficos diálogos, en dos horas de desordenadas escenas para presentarnos de forma oculta una película cuyo protagonista es el anticristo vestido de Prada.En resumen un intento de querer parecerse a Tarantino sin ningún éxito.
        
            